《香港傭兵》(21)

逢星期一至五，準時七點正有文出。

正皮負皮呢啲真係唔重要，大家肯睇就得喇。

下面係Facebook同紙言嘅Link，想睇返之前嘅章節都可以Click入去。

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 4, 6, 9, 13, 18, 20, 25, 28, 31, 36頁有文

第二個Post 第1, 3, 7, 10, 18, 22, 25, 28, 33頁有文

第三個Post 第2, 5, 8, 11, 15, 25, 30, 35, 37頁有文

第四個Post 第1, 7, 10, 13, 18, 22, 32, 35, 39頁有文

第五個Post 第3, 5, 15, 20, 25, 29, 34頁有文

第六個Post 第2, 9, 14, 17, 20, 28, 32, 34, 37頁有文

第七個Post 第1, 8, 11, 15, 19, 23, 32, 35, 37頁有文

第八個Post 第1, 2, 13, 16, 21, 26, 29, 33, 36, 38頁有文

第九個Post 第2, 6, 12, 14, 17, 20, 23, 31, 34, 39頁有文

第十個Post 第3, 8, 15, 18, 21, 24, 28, 35, 37頁有文

第十一個Post 第1, 4, 8, 17, 19, 22, 25, 30, 37頁有文

第十二個Post 第1, 4, 8, 12, 20, 23, 26, 28, 32頁有文

第十三個Post 第4, 8, 11, 13, 17, 22, 29, 31, 33, 36頁有文

第十四個Post 第2, 6, 8, 12, 14, 24, 29, 33, 36, 40頁有文

第十五個Post 第9, 13, 16, 20, 22, 28, 34, 37頁有文

第十六個Post 第2, 5, 10, 14, 18, 22, 25, 32, 36頁有文

第十七個Post 第1, 5, 7, 16, 22, 26, 31頁有文

第十八個Post 第1, 9, 12, 15, 18, 21, 31, 35, 37頁有文

第十九個Post 第1, 5, 8, 12, 14, 19, 22, 27, 30, 33, 36頁有文

第二十個Post 第1, 10, 15, 19, 25, 31, 36, 39頁有文

係你心術不正啫

上個post得好小頁有文

妹妹仔

係你提醒我姐

好想試返之前咁 一個Post得兩頁有文

你係變態佬都算啦
仲要寫到雨姐成個淫婦咁

邊係淫婦姐 你啲思想真係守舊

到

報報

有佢做老婆就好

唔驚壓親狗狗咩

吖唔驚
都冇嘢壓住

一日會係點過

係唔係想死呀

講事實都要死

你試下喺大陸講事實 睇下使唔使死

呢度係香港
我哋有民主自由
天滅中共

喂你做乜拉我去坐大飛吖
放我走呀呀呀呀

新po

等㗎喇 上船先啦 把刀都幾重喎 坐好啦

史提芬信

溫咗成日書 就諗住打吓機啦
點知連續兩場都係第二 食唔到雞
除咗個headset 一嘢車落個mon度

陰公豬囉 個headset

冇事

咁個mon有冇事

落樓下想買asahi飲又冇得賣

七仔有個新嚟囡囡
唔知係姐姐定係妹妹呢
我一路整杯麵 佢就一路望住我

啱啱趕完present份ppt 訓陣希望起到身

present加油

7仔好似有其他日本啤

早

sapporo超大罐 有時有kirin
我只係敢飲細罐asahi 驚敏感

Kirin我覺得普通，可惜你唔飲得大罐，Asahi之前秋天限定嗰隻幾好飲

去日本之前一定要配藥
同日本姐姐一齊

避孕藥？

咁都好啲

行遠啲 搵另一間

機會嚟喇
都話你姼㗎啦

應該唔好瞓

一定掂

求介紹

報報早

敏感就唔好飲啦 會死人㗎

高才鳩早

同囡囡飲應該好飲

晚晚飲完

妹妹仔早

男性嗰姐

男性嗰隻

各位早晨
屌又發惡夢

無限中出

會唔會冇性慾

處男

今晚去搵便利店姐姐求個方便

我冇你咁隨便

我都唔隨便㗎
我好有要求㗎

上回講到羅羅話係飛揚嘅女朋友喎！
嘩！係幾時嘅事吖？
兩小無猜呢～
邊度係吖？
就連輝哥都咁覺得！
唔係吖化？
雨姐推走輝哥！唔俾輝哥𥄫羅羅！
飛揚同羅羅就隨便坐。
飛揚問咗羅羅想食乜飲乜就去同雨姐點餐。
雨姐古古惑惑咁問飛揚喺邊識到個咁可愛嘅小妹妹～
飛揚話喺出面識嘅...
哦～市區～唔怪得有啲唔同～
有咩唔同？
雨姐又古古惑惑咁問飛揚帶佢入嚟係唔係想啪啪啪～
嘩！十四歲㗎咋！唔啪得㗎！
雨姐話你唔講佢唔講鬼知咩～仲要呢度係特殊區嘛～邊有人理夠唔夠秤～
係姐...十四歲咁細個...插唔插得入㗎...
飛揚拎住啲Cheesecake同咖啡行返埋去...
當飛揚一放低啲Cheesecake同咖啡，望住羅羅嘅可愛得意樣...飛揚就開始面紅...
「嘩～好靚吖～好似好好味咁～」仲要聽到羅羅把甜美聲線...飛揚塊面就更加紅...
飛揚個腦...出現啲唔應該出現嘅影像...
同羅羅...只有十四歲...未成年嘅羅羅...仲發育緊嘅...天真無邪嘅...可愛得意嘅...小妹妹...已經可以...喺張床上...赤裸裸...可以...可以...
都係雨姐啦！講乜嘢啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪姐？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 08

「嗯？你塊面咁紅嘅？」羅羅睜大對大眼仔，打量住我。

『呃...冇冇...呢度比較暖吖嘛...』唔好再諗衰嘢...唔可以再諗衰嘢！唔可以俾羅羅察覺到我諗衰嘢！

會嚇親小妹妹㗎嘛！

不過...唔知羅羅試過未呢...

都話咗唔好再諗衰嘢咯！！！

「嗯嗯～呢度真係暖過出面好多呢～」羅羅再打量四周。

『係呢...出面咁凍你仲飲凍嘢？』我望住羅羅面前杯Mocha。

「你都係吖～」羅羅又指住我面前杯拿鐵～

『係喎係喎...哈哈...不過唔緊要啦～呢度夠暖嘛～』不知不覺跟咗羅羅嗌凍飲..

其實...都冇乜所謂啦...

除咗話呢度夠暖之外，仲有就係...開始習慣。

開始習慣凍到痴線嘅天氣...開始習慣凍到落雪嘅屯門。

飲唔飲凍嘢...都好似冇乜關係...

反正溫暖嘅地方...就只有一點點...

仲要唔知...可以維持到幾耐...

『試試好唔好味～』我幫羅羅抹乾淨隻叉。

「唔該～」羅羅就接過我手上隻叉，試一口，「嗯！好好味吖～」

『好味呢～呢間咖啡店...係我嚟咗呢度咁耐...食過最好味嘅地方。』唔好話特殊區，市區嘅茶記同快餐店，都唔似係俾人食。

其實係由幾時開始？

喺我啱啱出嚟做嘢嘅時候，就已經係咁。

啲嘢食又貴又唔好食。

來來去去都係得幾款，基本上係冇得選擇。

冇得選擇...係咯～連食都冇得揀，我哋仲有啲咩係有得揀？

「嗯嗯～我好鍾意食甜嘢㗎～不過就係未食過咁好味嘅～」羅羅好滿足咁含住隻叉～

『哈哈～係小朋友都鍾意食甜嘢㗎啦～』望住羅羅呢個甜美嘅滿足樣，我個心又軟晒～

「我唔係小朋友啦～我大個女㗎喇～」羅羅又扮晒大人咁嘅口吻～

『哈哈～十四歲有幾大個女吖～』我不禁要恥笑一下羅羅～

始終我都仲係覺得十四歲太細...要警惕自己十四歲仲係太細...

「你係唔係想知...我有幾唔細吖...」羅羅面紅紅咁含住隻叉...

嘩嘩嘩...羅羅呢句係咩意思？

點解我會覺得好有性暗示？

『呃...試唔試我呢個Blueberry Cheesecake吖？』我立即用隻叉切一細舊Blueberry Cheesecake，餵到羅羅嘴邊。

講其他嘢...轉移話題...分散注意力...

「呀呀～唔～」羅羅就好似隻皺鳥咁～含住我隻叉～「好味好味～」

羅羅嘅天真無邪可愛得意小妹妹樣...總係會讓好似我呢啲大哥哥心都軟晒...

「你都試試我呢個～」羅羅用隻叉切一細舊士多啤梨Cheesecake，餵到我嘴邊～

我就好似中咗魔咒咁...著晒迷咁試一口：『唔...唔！』

好甜喔！

呢種甜味...唔止單單係士多啤梨Cheesecake...仲加多種...少女嘅甜味...

冇錯喇...我總係覺得...好似羅羅呢種年紀嘅小妹妹...口水之中總係帶住士多啤梨嘅甜味...

就好似而家...夾雜住...羅羅嘅口水...

「好唔好味呢～」羅羅仲要帶住甜絲絲嘅微笑，等我嘅回覆。

『好味...好...甜喔...』我著晒迷咁...一路眼定定咁望實眼前嘅羅羅...一路細味緊...呢份少女嘅士多啤梨甜味...

「好味就好喇～」羅羅又甜絲絲咁用隻叉切一細舊士多啤梨Cheesecake，自己食一口，「嗯～真係好好味喔～」

『嗯...真係好好味...』真係好味到...我都唔知點形容...

咁多年嚟...我都只係試過...阿月啲口水...

即係唔好怪我講得嘔心...而家呢個Moment，我只識得用最原始同最直接嘅詞彙...

阿月就係我嘅初戀...

即係咁多年嚟呢...我就未試過同其他女仔錫錫...亦都冇同過其他女仔開心Share食物飲品...

我真係未試過其他女仔嘅口水㗎...

真係估唔到...而家俾我...

「嗯嗯～真係好好味喔～你都試吓～」羅羅自己食一啖，又餵我一啖～

『嗯嗯～好甜喔～你都試吓～』我又餵啖俾羅羅～

我哋就餵嚟餵去～

真係估唔到...而家俾我試到...

仲要係一個...得十四歲嘅小妹妹...真係發夢都冇夢過...

成個心都軟晒...但總係帶住一點點罪惡感...

你話我守舊老套乜都好！我始終都係覺得羅羅太細個...心智未成熟...唔應該同一個成年男人有呢啲行為！（同年都唔應該㗎喇！！！）

年紀越大就越仆街！

總係好似一個變態怪叔叔去抽個天真無邪可愛得意小妹妹水咁！

之不過...真係好甜...

真係唔可以俾阿月知...

俾阿月知我同個小妹妹有過咁親密嘅行為...我真係估計唔到後果會有幾嚴重...

同羅羅繼續你一啖又我一啖，享受溫馨甜蜜且動人嘅時光～

不知不覺原來都過咗成個中午。

“叮 叮”而店舖裡面都多咗幾個客人。

有女...又有男...

冇錯，啲女仔再唔係同幾個女仔一齊嚟，而係總會帶個男仔喺身邊。

或者真係...或者真係大家都有危機意識...

或者就只有...眼前嘅羅羅仲未察覺到...

「我...我想去個洗手間先...」羅羅怕怕羞羞咁...

『哦哦...好好～喺嗰邊～隨便～』去個洗手間都尷尷尬尬咁，仲話唔係小妹妹～

「嗯～」羅羅點點頭後，就起身行去洗手間。

我望住羅羅嘅背影，行咗入洗手間之後...

趁住呢個空檔...都係睇睇...SPIRIT App！

今晚出完

三句預告

我左望望，右望望...

望望身邊嘅客人都各自自己顧自己...再唔係就同朋友吹緊水...

再望望雨姐同輝哥...沖緊咖啡整緊Cake...

羅羅有冇奶士多啤梨

我想舐羅羅士多啤梨

獸性表露無遺

咁可愛得意嘅小妹妹 點忍

喺特殊區邊個理夠唔夠秤幾多歲

月月先唔理呢啲嘢
執定嘢搬走啦

我唔講 佢唔講 月月點會知

你太天真喇
天真揚

每個男人都有天真嘅時候

女人都有不留情面嘅時候

月月唔會知嘅

你有冇諗過月月知 但係唔出聲咋
"啲女人好古惑㗎"

Push

14歲同月月 好易揀

仲要暗寸你 偷偷笑鳩你

梗係月月啦

你知就好啦

14歲wor 軟霖霖

不要再說了

大佬
我嗰時都係十四十五啫

我點會唔知

月月正啲

好想摸摸呢

你唔講 佢唔講 邊個知

都係犯法

各位早晨
又濕濕地咁 一起身就頭痛

唉又要番工 呢期番到好無聊 日日番到去都唔知做咩好 之後又唔想番屋企

返去冇嘢做唔係幾好咩

有咩事自己同法官解釋

入硬㗎喇

冇屌到喎
如果嗰時屌咗 今日就唔會話 '不要再說了' 啦

摸過都唔得㗎
除非問准人哋父母

美女廚房姐

人黑仔真係好撚黑 仲病病地 仲要番工真係辛尻苦

好易metoo

病就唔好返工喇

發夢摷過 玩過手指

你就好啦
我想發夢同啲十一歲嘅玩玩

你成個怪叔咁同個十一歲妹妹仔玩

叔叔帶你去睇大蛇

上回講到雨姐講衰嘢，話十一二歲都啪啪啪啪啪～
搞到飛揚面對住十四歲嘅羅羅都滿腦子FF...
屌唔好FF咁多啦！始終都仲細！小妹妹嚟咋！
飛揚一心想正正經經同羅羅相處。
但同羅羅你一啖又我一啖咁食蛋糕，飛揚食到羅羅啲口水...
係未成年小妹妹嘅士多啤梨味口水...
唔知點解...好似羅羅呢種年紀嘅小妹妹...口水總係帶住點點士多啤梨甜味...
飛揚就好好享受住呢片刻溫馨～（不過真係唔可以俾月月知呀！）
「我...我想去個洗手間先...」羅羅怕怕羞羞咁...
『哦哦...好好～喺嗰邊～隨便～』去個洗手間都尷尷尬尬咁，仲話唔係小妹妹～
「嗯～」羅羅點點頭後，就起身行去洗手間。
飛揚望住羅羅嘅背影，行咗入洗手間之後...
趁住呢個空檔...都係睇睇...SPIRIT App！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我左望望，右望望...

望望身邊嘅客人都各自自己顧自己...再唔係就同朋友吹緊水...

再望望雨姐同輝哥...沖緊咖啡整緊Cake...

我就鬼鬼祟祟拎出手機！

其實...我一直都想睇睇...

其實...我一直都仲係好擔心...綽姿...

我再望多兩望，確保冇其他人望到我...就打開SPIRIT App睇返個追蹤先！

我望住地圖上...一粒閃動閃動嘅紅點...

仲係喺富泰個貨倉...

咁睇嚟...都真係等到今晚個委託先會送走...

雖然唔知綽姿而家嘅情況...而家嘅安危...

但確保仲未俾人移動，然後就係...再睇返個委託！

我見到委託嘅成員已經滿咗！

除咗我之外...仲有...擠擁...壓裂...可悲...

三個都係執行者...而可悲係今次嘅隊長...

咁即係話...可悲嘅年資最耐？

係唔係最耐都唔重要...再睇睇委託嘅內容...集合地點都係喺富泰個倉...

集合地點冇變...咁內容呢？

睇真啲...就同今朝綽姿所講嘅一樣...目的地都係深井...

咁講法即係...去到深井之後，就要諗辦法撇甩嗰三個執行者...自己再偷偷跟住西貢獻命班人...睇佢哋要運班女仔去邊...

咁就真係麻煩...

其實我一直都希望，如果冇其他行者接呢個委託就好...

又諗可唔可以自己設定唔俾其他行者接呢個委託...又或者踢人走...

因為如果淨係得我一個嘅話，就唔使煩點樣唔俾其他行者發現，我完成委託之後仲繼續跟住西貢獻命班人。

之但係接咗委託之後冇得設定人數...

仲要組齊人之後，自動安排年資最深嘅做隊長...

呢個系統設計真係...太完美喇掛？

點解我會覺得係完美？

你試試由委託人同SPIRIT方面諗，就會明全個設計都係為咗SPIRIT幫委託人完成委託...

執行委託嘅行者全部都只係道具...

為咗報酬...盲目跟從委託內容行事嘅道具...

我而家開始明白...點解...每次對委託嘅內容都有咁多限制...

講起上嚟...綽姿講過SPIRIT嘅階級觀念好重...

而呢種階級...令我諗起...蟻...

的確就好似蟻呢類嘅昆蟲...一層一層...

只要俾最底層知道點樣可以生存落去，就冇必要知道最上層嘅最終目的係乜...

呢種制度真係好恐怖...但又好Work...

「喺度睇緊咩吖？」不知不覺，羅羅去完洗手間，行返嚟我面前坐一坐低。

『冇冇...睇睇而家幾點咋嘛...』我都立即Lock返部機！袋返好！

諗得太入神...諗到羅羅行返埋嚟都唔覺...

真係好危險...

不過又好彩，好彩羅羅係一個天真無邪嘅小妹妹～

唔係唔係...就算俾佢知都唔係問題...反正佢都知SPIRIT嘅事...

唔係唔係...就算知都好...都唔可以俾佢知太多...

羅羅咁八卦...好奇心又大...一陣話要跟住我，體驗SPIRIT嘅生活咪死得？！

所以都係收收埋埋好啲...

「原來唔經唔覺都已經三點喇～」羅羅睇睇隻錶。

『嗯...快樂不知時日過嘛...』話咁快就三點...

都好嘅...總算係平平安安...

「呢度...真係一個好地方...」羅羅左望望，右望望，望望其他客人。

『嗯～都係吖～平時都有唔少人嚟呢度㗎～』係今日少咗啲...

今日呢個鐘數都未坐滿人...

俾Owner知道，實牙痛咁嘅聲～

『係呢～想唔想要多件Cake同杯咖啡？』唔好話我唔幫襯喇～

「好吖好吖～」羅羅又成個天真無邪嘅小朋友咁，笑晒口～拍晒手～

『嗯～咁你乖乖咁坐定定等我喇喎～』

「嗯～好乖乖～坐定定～」

要多一件士多啤梨Cheesecake～一件Blueberry Cheesecake～一杯凍嘅Mocha同一杯凍Latte～

「仲未夠甜吖？使唔使再加甜吖？」雨姐仲係古古惑惑咁講吓衰嘢...

『你又講咗去邊吖...』加乜鬼甜吖...又唔係甜故...

繼續同羅羅你一啖...

「呀呀嗯～好好味吖～我又餵你～」

又你餵我一啖...

「嗯...真係好甜喔～」

享受片刻嘅寧靜...片刻嘅溫馨...

時間一分一秒咁過...

然後...

子茵都起身離開...

我望住子茵嘅背影...又係一個人...

咁樣一個人走...會唔會好危險㗎...

唔係喇唔係喇...一陣執行委託嘅時候，要留意子茵會唔會喺其中！

萬一真係咁唔好彩...俾西貢獻命捉走...我都要救埋佢走！

同羅羅再坐多陣～傾多傾～食多陣～

「天黑喇...」羅羅望出窗外...

『嗯...冬天嘛...係早啲天黑...』我都跟住羅羅望出窗外，『差唔多係時候...要返去喇～』

「嗯...」羅羅飲埋最後一口Mocha...「要返去喇～」

真係差唔多喇...

雖然話距離集合時間仲有差唔多...三個鐘...

之但係...入夜後，呢區更加危險...羅羅唔適宜再久留...

同羅羅一起身，佢就立即翹實我～

被羅羅翹實行到嚟櫃檯前...

『雨姐～輝哥～我哋走先喇～』我同羅羅都向雨姐同輝哥揮揮手～

「嗯～慢行喇～」輝哥都同我哋揮揮手～

「嗯～記得買套吖～」雨姐又古古惑惑咁向我哋揮揮手，打個眼色～

『唔！唔係呀唔係呀！』無啦啦買咩套呀？！

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 09

“叮 叮”一出到門口...

『雨姐成日都講衰嘢㗎...』我就尷尷尬尬咁急住同羅羅解釋...

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 08 Upload上Facebook同紙言

連雨姐都同意加甜
民意所趨

十四歲咋

講梗陪羅羅行街睇戲咋喎
你又諗咗去邊

行街睇戲
特殊區仲有咩街行 仲有戲院睇戲咩

你仲敢俾羅羅入嚟特殊區
你仲話要保護佢

買咗ipad air 愉快使用中

個present點

邊有時間約會
今晚仲要救綽姿吖
做掂正經嘢先啦

我都iPad air緊 不過係第二代
而家想買個NAS做Backup
用咗咁多年 怕佢會壞

Apple就是好

啱啱送完羅羅走咋喎
口口聲聲叫佢唔好逃學 係都星期六日先約啦

你估星期六日冇委託啊
BTW過到今晚再講啦

摸下 含下都要啦仆街

都犯法㗎
未問准人哋父母 掂下手仔都犯法

lm

問妹

推

話時話用緊GALAXY BUDS，超正

唔想再用入耳式 搞到耳仔好痛

啱吖啱吖

你哋鍾意俾嘢插 我唔係

Present正正常常

我仲用緊iPad Air第一代

又到頹廢星期五

妹妹仔早晨

唉 又一個月 2019咁就3個月

好快我就冇得做廢青

就畢業

又過一關

話說其實我都唔記得呢部係二定一

每日都頹廢

夾餅早

係吖 時間真係過得好快

溝女賺錢結婚生仔做贏家

可能係話就快溝到女唔可以做廢青呢

各位早晨
大家屋企多唔多蚊

做奴隸咋

快啲到啦

睇咩奴啦
性奴

有錢真好

出面好似有個你問我答post
個樓主俾富婆包過
報報可以去睇下

有錢但買不到開心

直頭要去問點入行

好似有經驗喎

自稱真心正嗰個仲唔快啲去問

香港咁辛苦 有錢咪無命使

留返啲錢移民好過

又冇身型又冇台型

真正有錢嘅人唔辛苦

移去邊都仆街
歐洲都向強國化

話咁快又一日 做野時間好快過

識野

瞓覺仲快

咁大粒耳屎

二千五蚊買兩粒耳屎
肯定係咁啦

我冇換真無線都係嫌佢太大粒

但係唔重喎

貪靚呀

二千五咁貴
AirPod 2都係12XX咋 我都冇錢買呀

但無線係爽皮好多

成大粒耳屎塞喺耳仔好揚眼

啱吖啱吖 美觀都好重要

上回講到趁住羅羅去洗手間就拎部電話出嚟睇睇...SPIRIT App！
見到隊員已滿。
今次嘅委託共有四個人...
然後內容都係同今朝綽姿所講嘅一樣。
飛揚真係要諗埋點撇甩嗰三個行者嘅注意，偷偷跟蹤西貢獻命班人運班女仔去邊。
真係頭痛。
而而家飛揚先發現，SPIRIT呢種運作模式好似“蟻”。
睇多兩睇，羅羅行返埋嚟都唔知。
不過好彩係羅羅～
其實都係唔好俾羅羅知咁多比較好...
再同羅羅溫馨咁你餵我～我餵你～時間都唔早喇...都係時候要走喇...
同羅羅一起身，佢就立即翹實飛揚～
被羅羅翹實行到嚟櫃檯前...
『雨姐～輝哥～我哋走先喇～』飛揚同羅羅都向雨姐同輝哥揮揮手～
「嗯～慢行喇～」輝哥都同飛揚佢哋揮揮手～
「嗯～記得買套吖～」雨姐又古古惑惑咁向飛揚佢哋揮揮手，打個眼色～
『唔！唔係呀唔係呀！』無啦啦買咩套呀？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 09

“叮 叮”一出到門口...

『雨姐成日都講衰嘢㗎...』我就尷尷尬尬咁急住同羅羅解釋...

喺個天真無邪可愛得意嘅小妹妹面前講埋啲咁嘅嘢...尷尬死喇真係...

「唔緊要～呢啲都係平常事～」羅羅帶住天真嘅微笑擰擰頭～

平常事？

唔係真係好似雨姐所講，呢個年代嘅小妹妹都係十一二歲就老江湖喇嘛？！

咁羅羅佢又...試過未呢？

眼前呢個天真無邪...可愛得意嘅羅羅...細細個就瞓喺床上...擘大對髀...

我又喺度諗緊乜呀？！

唔好諗...唔好諗...諗諗都充滿罪惡感...

『呃...我...我都係送你去搭車...』唔好再喺呢個話題上打轉...

唔係嘅話...真係會做錯事！

「嗯嗯～」羅羅點點頭，然後翹住我手臂。

天色已暗...羅羅同我就把著臂，喺暗黃色嘅街燈照射之下慢步。

“颼！”無情嘅風仍然無情地撲向我們身上...

羅羅就翹得我越實...越緊...

翹得緊係因為凍？定係唔捨得？

老實講...我都真係有啲唔捨得...

同羅羅相處呢一日...好似建立咗...一份感情...

嗱！你又唔好誤會呀！唔好又話我姼又周圍食女呀！

我份人又專一又長情㗎！

我對羅羅呢份感情係...憐愛之情？

我唔知有冇形容錯啦...我只係覺得...羅羅冇人冇物...而又好似咁依賴我咁...我想可以喺佢身邊耐啲...照顧佢多啲...俾多啲溫暖佢姐...

雖然...我唔係一個可靠嘅人...

“颼！颼！”

同羅羅繼續抵住寒風一直向住置樂方向行...

點解明明過條天橋就到對面馬路，架紅Van都經，但就唔喺嗰邊等，要行去置樂咁遠？

無他嘅～

一來我想可以陪住羅羅身邊耐啲～二來係唔想太近屋企...

唔知幾時開始...又唔知點解...我有種戒心...

唔係對羅羅...係對所有人同事...

總係覺得...做任何事都唔好太接近自己個竇！

咁樣嘅第六感...算唔算係有進步？

繼續提高警覺行，一路上都冇乜人...

總算無驚無險又嚟到置樂。

『我哋喺度等...』企喺恆順園對出條馬路等。

「嗯嗯～」羅羅點點頭，乖乖地企定定。

只係過咗一陣...

“吼！吼～”係用柴油發動嘅引擎聲...

“吼～吼！”我望向遠方，正正就有架紅頂小巴衝緊過喇...

又會咁快...

總係咁樣...想佢快啲嚟，就等成個鐘都未嚟...

唔想佢咁快嚟，就立即飛到去你面前...

我向住紅Van揮揮手...

“依！！！”紅Van就急煞喺我哋身邊！打開車門！

只見林雪望咗我哋一眼，然後望返上前...

『呃...你返到去...Send個Message俾我吖～』始終...我都係擔心羅羅...

「嗯～你真係...好細心～」羅羅攬住我，錫一錫我面頰，「拜拜飛揚哥哥～」

『哦...拜...拜...羅羅...』羅羅佢...錫我...

望住羅羅上車...俾完錢...坐喺窗邊同我揮揮手...

我都向羅羅揮揮手...

“依！吼！吼～”目送住架紅Van起飛...

羅羅錫我...

我咁大個仔...除咗俾阿月錫過之外...就未俾過其他女仔錫過...

嗚呀！！！

冇嘢嘅冇嘢嘅！Goodbye Kiss嚟㗎咋！正常社交禮儀！

冇嘢嘅冇嘢嘅！只要唔好俾阿月知就冇嘢嘅冇嘢嘅！

好喇好喇好喇！而家都係時候返去準備喇！

冇錯！我而家再冇咁多閒情逸致FF埋啲無謂嘢！

我就沿住馬路邊，抵住冷風行返屋企！

急急腳咁行！好快就返到嚟！

一入到屋，第一時間都係換好衫！準備好裝備！

著返緊身衫褲綁埋把匕首喺大髀著埋行者長袍再插返把精神刀柄喺腰間！

然後就係...計劃！

話晒今次都係我第一次自己一個執行委託！

冇綽姿喺身邊...乜都要靠自己！

應該要點做？會遇上啲乜情況？又應該要有乜對策？必定要預先諗好！準備好！

無錯！今次除咗話係要為西貢獻命護送外，最重要都係要知道佢哋要運班女仔去邊！

所以我而家要做嘅就係，首先開開香港地圖睇睇！

我拎部電話出嚟打開地圖App！

『深井...由深井開始...』其實都可以去到好多地方！

的確...香港嘅公路網四通八達...根本就唔可以推測佢哋想運去邊...

咁嘅話...我又應該用Level幾嘅精神液？

其實呢個先係重點...

首先計算執行委託嘅時間...大約應該唔過一個鐘...

即係最少都要用一支Level 2...

然後就要以精神化狀態之下跟蹤佢哋...

而喺深井去到最遠嘅地方...應該唔超過一個鐘...

之不過...就算跟到去目的地，話唔埋仲有排搞...

咁都係帶定支Level 3穩陣！

仲有帶定多支Level 1俾綽姿！必要時可能佢都要精神化！

好！我就喺個收埋精神液嘅櫃裡面，隨手拎咗Level 1 2 3各一支！

然後...再預想會發生嘅情況...

好！等我坐定定諗諗...

我坐定定，合埋雙眼諗...諗...再諗諗...

諗咗好多會發生嘅情況...又諗咗唔少對策...不知不覺就差唔多到集合時間。

喺出發之前，我睇睇手機...睇睇Message...

未打開羅羅嘅對話內容，我就已經見到“飛揚哥哥～我平安返到宿舍喇～”

好喇...咁我就放心喇...

我都回返句“咁你好好休息喇～再聯～”後，Lock返部電話...

『好！而家用咗支Level 2先！然後直接趕過去！』

我左手拎起支Level 2精神液，用力一捏！

當道寒意由手背傳遍手掌…傳到手臂…全身...

「救命...救...命...」我又聽到...我又聽到女仔聲...

「救我...救我出去...」點解...點解又係...

「冇喇...冇力...喇...」唔好再...唔好再理咁多！

要爭取時間！準備出發！

今晚出完

三句預告

我擒上窗邊，望一望街上嘅情況之後，就向街外一跳！

喺漆黑嘅街道之上，跳過一支街燈！又跳過一支街燈！

望望街上冇乜路人...就算有都唔會留意到我喺街燈上跳嚟跳去！

點都係用lv3先啦
2+1.5
同
3+1
喎

俾你發現咗飛揚係唔識計數添

其實佢係咪智力有問題

level 3唔係四個鐘咩
但係飛揚咁廢 好似又要除二

而且又要考慮深層睡眠嘅問題

Level 3貴吖嘛
或者深井就係最終目的地 一支Level 2搞掂呢

啱吖啱吖
因人而異
仲有睇你點用喎

如果先用lv3再用lv2
可用時間係1支full嘅lv3加半支lv2
如果先用lv2再用lv3
可用時間係1支full嘅lv2加半支lv3
點都係用lv3先抵

如果一支Lv2搞得掂 就唔使補Lv3喎

yes
咁聽日就可以同綽姿行街街

唔使查咩

一路行街一路查

你唔俾飛揚都俾人捉埋嘅

飛揚冇利用價值

其實羅羅同呀月有冇關係

羅羅係佢地個女

羅羅死老豆老母喎
而且個歲數都唔啱

純粹被人發現咗順手捉埋咋

有啲諗頭喎

父女情節

唔係女嘅話 仲會唔會有其他可能呢

各位早晨
又夢見自己返學校做嘢
仲要同個Miss

平行時空嘅WingWing
綽姿就係GiGi

兄妹情節
今次一定要扑到你

實扑到你

你諗下喎
呢個係冇WingWing嘅世界
咁飛揚就唔會識GiGi 或者GiGi都唔存在

果然係高才鳩
有莫大關連

行動要safety factor
安全至上

擺到明俾你長驅直入都唔去，好HURT人啫

希望會欣賞你紳士風度俾多一次機會你啦

一陣俾綽姿話浪費仲唔安全喎

無錯 就係今晚

唔會掛 其實摸到佢濕晒

摸到濕晒已經代表你想扑啦
本身又係你話想同人瞓

冇㗎喇 唔會有下一次機會

完全係嗰段錄音

其實係唔係大家都真心咗喇

係囉...
可能一切都係佢FF

最後 鬧鐘響 夢醒

最後係因為條女閪臭屌唔落

係塊閪太臭

夾餅早
扑咗喇？

各位早晨
俾樓下兩個年輕人媽嘈醒

今日星期日 即無晒人

訓撚著左 無出到門

男人靜止時同興奮可以差好遠，唔好眼見為真

去晒玩

條女真係唔會再俾機會你

oreo巴

由根部開始度到頂

一Hurt再Hurt

除左疾病導致外，都屬性治療科範疇

泌尿科一般是前列腺病變，腎石，腎功能問題，膀胱排尿失禁等問題

鳩鳩好得閒 點解係show你舊名嘅

［突發］連登有狗仔game玩！！！

#80 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢似乎係喺啲cookies度摷我個名出嚟
而我個browser又冇logout過

頂
本身寫緊一份今晚要交嘅report

求其畫幾隻狗落去算啦屌

係囉

而家仲要睇緊新年號

睇住直播+1
玩緊狗game+1

睇完直播+1
開緊Word+1
就嚟上lecture+1

今日係咩日子

原來係咁

然後呢

又啱喎

立即輕鬆晒

今日不宜工作

啱啱起身+1

準備換衫落街𥄫DSE囡囡+1

各位早晨
涼返好好瞓

遊蕩+1
公眾地方行為不檢+1

𥄫女唔係犯法㗎
BTW DSE囡囡就𥄫唔到 但𥄫到個初中學生妹對腳又白又滑又幼

我仲要食住甜筒𥄫

文

仲有十五分鐘

上回講到飛揚送羅羅搭車。
羅羅臨走嘅時候錫咗飛揚一啖！
嘩！俾個十四歲嘅小妹妹錫呀！
真係唔可以俾月月知道吖！
送走羅羅之後，飛揚返屋企準備。
著好晒又帶好晒需要嘅嘢，仲預想埋將會發生嘅事。
都預想咗幾耐...都差唔多到約定時間。
見羅羅Send咗個Message俾飛揚，知道平安返到宿舍，飛揚都安心...亦係時候用上精神液...上路。
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我擒上窗邊，望一望街上嘅情況之後，就向街外一跳！

喺漆黑嘅街道之上，跳過一支街燈！又跳過一支街燈！

望望街上冇乜路人...就算有都唔會留意到我喺街燈上跳嚟跳去！

極速跳過幾支之後，又跳去簷蓬上！窗台邊！一個轉身又跳到上輕鐵車頂！

由呢邊趕過去...應該可以喺集合時間...趕得切！

頭先預想得有啲耐...耐到有啲趕...

不過唔緊要！我都預咗係精神化咗先趕過去！

喺夜幕之下，一直飛簷走壁咁趕過去！

當我趕到去兆康站，都唔算有太多人...

就算嚟到嶺南大學，都唔係有太多人出出入入...

我就繼續小心避開...唔俾人發現...

當我趕到過嚟富泰...當我差唔多趕到去西貢獻命個貨倉嘅時候...

係！的確趕得及喺集合時間嚟到集合地點！我仲感覺到...兩個陌生行者嘅氣息！

唔止兩個陌生行者嘅氣息...仲有...另一股...

呢股...氣息...

我放慢腳步...放輕腳步...再行近啲...行近貨倉閘口前...我就見到...見到有兩件一刀兩斷嘅屍體瞓喺地上！

『點會...點會有兩個...西貢獻命...』我帶住困惑...望住西貢獻命嘅屍體...行前兩步...

再望清楚...屍體身上...切口都好齊...加上死唔眼閉...應該係未嚟得切反應...就直接一刀兩斷...

而且...切口仲有...少量嘅...微弱嘅...綠色粒子？！

行過屍體身邊後...我感覺到...其中一個陌生行者嘅氣息...消失咗！

而且我可以再清楚感覺到...另一股...強大嘅氣息...有啲熟識...

呢股強大...又有啲熟識嘅氣息...係...

『必然？！』

冇錯！呢般強大且帶點點親切嘅氣息...正正就係嗰個叫必然嘅逆行者！

估唔到真係會...

我再偷偷行入啲...睇睇...

喺幾支射燈之下...幾個白光圈之間...我已經見到有強烈嘅綠光同紅光閃著閃著！

我立即走到去貨車旁邊！偷偷探頭出去望望！

我就望到...喺貨倉出面塊空地...有兩個身影...打鬥緊！

一個全身閃著綠光...手持發出刺眼綠光刀刃嘅身影壓住一個全身閃著紅光...手持發出刺眼紅光刀刃嘅身影嚟打！

真係...真係遇到逆行者！

其實頭先預想嘅時候，我就諗會唔會遇到逆行者...

如果遇到逆行者...只要唔算太強...都應該可以保住小命...

之但係...好衰唔衰而家遇到嘅竟然係必然！

點會又係佢...點會咁唔好彩...

然後我又用咗好多時間去諗如果遇到逆行者，應該要點做...

我有諗過係唔係應該要逃走...之但係唔可以不顧綽姿而去！

我又有諗過係唔係應該等其餘三個隊員去招架...自己等執雞！

之但係...照而家嘅情況推測...其中一個應該喺啱啱我入嚟嗰一刻就被必然解決咗！

咁仲有一個呢...會幾時到呢？

唔係...應該唔係咁...

已經到咗集合時間...而家都仲未感覺到其他行者氣息...即係話...好大機會已經被必然秒咗！

呢個可能性真係好大！

我亦都應該要作最壞打算！

我繼續偷偷望出去...必然左斬右砍轉身再斬兩刀！

刺眼嘅綠刀光就閃過不停！

而執行者就只有擋...擋...擋擋擋！不斷後退！

唔得...本來打算借出面個執行者...削弱必然嘅能力...萬一個執行者死咗，我先出去執雞都唔遲...

但而家咁睇...冇可能削弱到必然！

一砍！一斬！再斬再砍！轉身半月斬！必然步步進迫！

一擋！一避！再擋再避！避無可避！執行者節節敗退！

差好遠！實力相差太遠！

必然再橫斬直砍！

執行者雖然一個轉身避開...但旁邊架貨車就被必然輕易斬開！

我可以感覺得到，而家同必然交手緊嘅執行者氣息不及綽姿！

綽姿面對住必然，都打定輸數...而家眼前呢個執行者就更加唔使講...

執行者迅速後退兩步！嘗試同必然拉開距離！

但必然只係揮兩刀，就有兩道閃住刺眼綠光嘅刀氣砍向執行者！

執行者強行擋住一道！但第二道直斬落執行者胸口！

雖然呢一刀好似唔係斬得好深...但執行者胸口都噴出紅色粒子！

唔少紅色粒子由執行者胸口飄出...唔少粒神能量流失緊！

再係咁落去...

說時遲，那時快，話口未完，必然以忍步極速貼近執行者，由下而上綠光一揮！

雖然執行者及時避開致命一擊...之但係左手手臂被斬斷！隨即飛到空中！化成無數紅色粒子！

執行者左手手臂飄出大量紅色粒子！

雖然話呢個執行者係右手持刀...之但係依上次綽姿所見，能量係會流失得極快！

唔得喇...再落去...再冇繼戰力...

執行者自己都知形勢不妙！就撳住自己左臂，跑上貨倉牆身！向上跑！

係想...想逃走？！

但執行者都未跑到一半，必然一跳！就跳上貨車殘骸...再借力一跳！就跳過咗執行者！

必然就喺執行者頭上...轉一圈...使出空中迴旋斬！

刺眼嘅綠光刀刃就圍住必然身上轉一轉...

雖然執行者及時用精神刀擋！但能量不足以抵抗！刺眼嘅綠光刀刃折斷紅光刀刃直砍落執行者身上！

當必然落地擺出有型姿勢之時，執行者都喺空中化為無數嘅紅色粒子！

無數嘅紅色粒子就喺空氣中飄散...消失...

冇喇...力量差距太大...同弱殺冇分別...

就算頭先我出去幫手...但都冇可能合力對抗得到必然！

點好呢...我而家應該點...好...呢...

就喺我都仲未諗到應該要點做...必然望咗過嚟！

『被...被發現？！』

今晚出完

三句預告

[Day 11－不入虎穴] PART 10

望住陰暗嘅面容之中...兩點綠光望咗過嚟！

點...點會...係氣息！

覺醒

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 09 Upload上Facebook同紙言

結果係飛揚被秒殺 完

no
係吞噬

好型嘅名 但係廢柴

啲小妹妹真係好得意
今日有個K2-3嘅小妹妹拖住媽咪出𨋢
一見到我就眼定定咁望住我行
行到出去都仲要回頭望住我
啲小妹妹真係好鍾意望住哥哥㗎

佢覺得你可疑咋

好明顯就唔係啦

難啲唔係

明顯係：「呢個哥哥好靚仔～」

早晨食仔獸

問妹早

各位早晨
等我寫寫個DSE題目先
不過並唔係想寫啲有乜咁吸引嘅故事

『呃...你返到去...Send個Message俾我吖～』

這一句話，我會記上一輩子。

「嗯～你真係...好細心～」我攬住飛揚哥哥，錫一錫佢面頰，「拜拜飛揚哥哥～」

零分 下年DSE見
第一句一定係“這一句話，我會記上一輩子。”

仲要中英夾雜, 下年DSE見

BTW可唔可以用口語

好似扣分

歧視廣東話啊

使唔使咁認真吖

DSE勿認真

上回講到用上精神液嘅飛揚就飛簷走壁咁趕過去西貢獻命貨倉。
雖然係有啲趕，之但係飛揚都預咗要精神化趕過去。
去到富泰一帶，人都唔算多。
當飛揚嚟到西貢獻命嘅貨倉門口之時，見到有西貢獻命嘅屍骸...仲感覺到兩股陌生嘅氣息...仲有一股...
飛揚再行入啲，就感覺到有一股陌生嘅氣息消失！仲見到有逆行者同執行者打緊！
而呢個逆行者仲要係必然！
飛揚偷偷觀察。
其實飛揚喺頭先預想嘅時候都有諗過見到逆行者點算。
但而家出面嗰個係必然，諗乜柒都冇用啦！
過咗幾招之後，執行者都係俾必然收皮！
無數嘅紅色粒子就喺空氣中飄散...消失...
冇喇...力量差距太大...同虐殺冇分別...
就算頭先飛揚出去幫手...但都冇可能合力對抗得到必然！
點好呢...而家應該點...好...呢...
就喺飛揚都仲未諗到應該要點做...必然望咗過嚟！
『被...被發現？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 11－不入虎穴] PART 10

望住陰暗嘅面容之中...兩點綠光望咗過嚟！

點...點會...係氣息！

一心諗住躲藏起嚟...等待時機...突襲又好...等佢走都好...

但一直都冇發現到...原來自己嘅氣息一早就俾人發現！

呢次仆...

說時遲，那時快！必然以忍步急速接近！

仆街喇！

我立即一邊從腰間拔出精神刀！一邊向後退一步！

同一時間...“嗡！”必然一刀就斬開我面前架貨車！

我立即用精神刀一擋！

“嗡！吱！”係！係俾我擋得切！之但係...

『嗚呀！』衝擊力之大，我整個人向後彈飛！撞埋身後嘅鐵絲網！

“砰！啪！”必然半車身踢開貨車殘骸後，以忍步直衝埋嚟！

我隻腳一掂地，立即向右一跳！

“嗡！嗡！”必然揮兩刀！刺眼嘅綠光刀刃就將鐵絲網斬開！

我再向後彈多兩步！雙手緊握精神刀！擺出防禦姿勢！

望住必然...左手拎住發出刺眼綠光刀刃...側身企定定...望住我...

仆街喇呢次...

必然一定感覺得到...我就係上次喺青衣嗰條...廢柴...

上次就話有綽姿...

望住必然身上嘅綠色粒子閃著...閃著...

今次淨係得我一個...

望住必然手上把散發住刺眼綠光嘅精神刀刃閃著...閃著...

佢一定唔會放過我...

點好呢...應該點做呢？

唔可以退...我一後退...佢就會立即攻過嚟！

但我而家擺出防禦姿勢...又真係可以防禦到咩？

呢頭都未諗完，嗰頭必然就以忍步衝過嚟！

喺必然衝到埋嚟我面前，正要橫刀一閃之時...

“嗡！吱！”我立即用精神刀反手一擋！

擋到！擋得切又擋得住！！！

必然立即轉身斬！

“嗡！吱！”今次我都嚟得切擋！但就擋唔住喇！

『嗚呀！』我被強大嘅衝擊力彈後五六步！

必然乘勝追擊！以忍步一邊貼近！一邊揮到手中嘅精神刀！

“嗡！嗡！嗡！嗡！嗡！”橫斬直砍橫斬直砍橫斬直砍！

我就一邊擋！一邊被彈後幾步！

擋係擋得切...但唔係刀刀都擋得住！

一時好似冇咁大力...一時好似幾千磅衝擊力撞埋嚟！

擋到我對手都有啲震喇！

“嗡！吱！”再俾我擋多刀之後，必然就一腳踢落我肚！

『嗚呀！』呢腳真係好重！我成個人飛開十幾米再喺地上碌咗幾轉然後半跪半企咁擺返個有型姿勢！

好撚痛呀屌...啲腸吖胃吖肝吖腎吖都好似移晒位...

唔使用劍嘅...用腳都踢死我喇！

唔好諗呢啲無謂嘢喇...諗諗有乜辦法求生好過啦！

趁住呢個空檔，我立即提高視力（其實一直都提高到最頂峰！）偷偷望望四周...

四周有啲乜可以幫助我呢？

但四周除咗有貨倉...幾架貨車...幾件貨車殘骸...仲有地上都瞓咗唔少...西貢獻命嘅屍骸...

偷偷望望一件件散件...原來西貢獻命班仆街...都已經被必然搞掂晒...

真係夠晒絕望...想借西貢獻命班仆街擋擋都唔得...

唔通真係只能靠自己？！

呢段少少嘅空檔未能幫我爭取到更多生存空間...必然再次以忍步接近！

我立即一腳...再一腳！將身邊兩舊貨車殘骸踢向必然！

“嗡！”必然一刀斬開舊貨車殘骸，再一腳踢開另一舊貨車殘骸後，順勢一刀橫斬埋嚟！

我立即用精神刀擋住，順勢邊擋邊借力一飛！飛向空中嘅貨車殘骸上！

當我踩喺貨車殘骸身上之時，必然都回身一跳！向我再次使出一閃！

處於半空狀態之下，令我好似有更多嘅反擊空間...

我擋完必然一閃之後，順勢向佢回返一刀！

“吱！嗡！”必然轉手一擋！又回身向我一砍！

我再擋住必然一砍，再用力一推！

必然俾我彈開！借另一舊貨車殘骸做踢腳石！

我就趁住呢個空檔向住必然一跳！使出一閃！！！

要進攻...唔可以只擋...一定要採取主動進攻！！！

“吱！嗡！”必然轉身一擋，又再向我作出反擊！！！

“嗡！吱！嗡！嗡！嗡！吱！嗡嗡嗡！”我同必然就喺空中...幾件貨車殘骸之間作攻防戰！

講真嗰句...以我嘅實力可以同必然大戰幾回...算叻仔㗎喇...

我一心諗住會俾佢秒殺㗎！

當我哋正要落地之時...

“嗡！”我仲斬中必然右肩一刀！！！

只係...斬唔入...

必然趁機用刀柄一嘢鑿落我個肚！

『嗚呀！』我成個人又飛開十幾米再喺地上碌咗幾轉然後半跪半企咁擺返個有型姿勢！

我屌...今次啲腸吖胃吖肝吖腎吖唔止移晒位...仲攪埋一舊添喇...

咁難得先俾我斬到一刀...但唔入...佢一腳就踢到我嘔精神能量...公平咩？！

冇錯...的確有唔少紅色粒子由我個口飄出！

精神能量...流失緊...

我都仲未評估得切情況有幾嚴峻...必然望一望手中嘅刺眼綠光刀刃...又以忍步迫近！

我立即企返起身，擋住必然嘅一閃！

“嗡！嗡！嗡！嗡！嗡嗡嗡！”必然一刀接一刀...一刀再接好幾刀！

必然嘅速度明顯加快！力度都增強好幾倍！

睇嚟必然好嬲...好似真係要置我於死地！（有唔係過咩？！）

“嗡！吱！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡嗡嗡嗡！”一路擋住...一路被壓住後退！

刺眼嘅綠光刀刃閃過不停！

仲有唔少綠光刀氣亂飛！地上...身邊嘅貨車...貨倉嘅鐵皮都留有刀痕！！！

當然唔少得...我身上...

『嗚...嗄...嘩...嗄...呀！』我全身上上下下都中咗好多刀...多處傷口都飄出紅色粒子！

唔得喇...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡嗡嗡！”

我已經...好叻仔㗎喇...

“嗡嗡嗡！嗡嗡！吱！嗡嗡嗡嗡！”

至少我擋到幾刀...反擊過...斬中一刀...

“嗡！嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！嗡嗡！”

至少我冇...被秒殺...

“嗡嗡！嗡！嗡！嗡嗡嗡！嗡嗡！”

但我真係...極限...

就喺我雙腳軟落嚟...

就喺必然快要向我使出最後一擊之時...

「求生嘅本能～搖擺～搖擺～」

我耳邊好似...聽到...

「身體每一吋肌肉同筋骨都會自然咁作出配合～搖擺～搖擺～就好似反射動作一樣～搖擺～搖擺～」

阿月把聲...

我好自然...好似反射動作一樣...用右手喺大髀上拔出匕首...一擋！

擋住必然嘅最後一擊！

今晚出完

三句預告

擋住咗...竟然可以用匕首...擋住...

大量嘅綠色粒子...由必然手上嘅綠光刀刃與我手上把匕首刀刃之中飄出！

我又好自然咁...用匕首推開必然...再向佢身上刺！

緊張位停左

係唔係心癢癢呢

之後擔心死綽姿

FF

必然死之前提議飛揚做逆行者
代號 依然

終於型返鋪啦

廢腸呢啲位停

綽姿理鬼得飛揚

名都諗好埋
依然...依然廢柴

又睇下型得幾耐

你懂的

你唔明個意思咩

BTW 物理攻擊vs魔法攻擊

明晒啦

BTW唔通呢啲就係覺醒飛揚嘅能力

好似pad咁食297抽超覺醒好過啦

一陣暴走咁點算

使乜297吖
小妹妹就得啦

BTW以前抽到13號機
不過真係好撚gay

講起我都有印象可以當路西法咁用

講起路西法
掙係諗起yoooooooooooooo
又係好撚gay

頂有聲

two girl one cup
無限粟米湯
boku no pico

冇咩事唔好走去search

好懷念

懷念

小妹妹

廢腸屋企肯定唔夠擺喇非洲人點會咁容易一抽中呀

我抽到兩隻
今次我一定要你幸福
抽賽菲羅斯抽喊出嚟

抽咗返嚟冇用過
用開100倍

點解你成日都諗起Gay㗎

做咩姐

此風

咩嚟㗎 我唔識喎

咁重口味

一山還有一山高

扮撚晒嘢

呢期真係超級非洲人
所以都係唔玩手機Game 玩隻狼算

你以為用真男人就係真男人咩
利申用開麒麟 冇玩n年

真心唔識

我都好耐冇玩過
自從佢啲機率調到終極低之後就棄

WingWing知道哥哥講大話 一定好傷心

冇講大話
可唔可以解釋下係咩嚟

同女女上堂傾計 咁我用ipad睇netflix 咁啱佢個list有fifty shades of grey 2

我就問佢知唔咩黎 佢話唔知 我就同佢講呢套野講關於sm
之後佢竟然問我咩係sm

女女好pure好true

好像同佢瘋狂

真唔知定扮唔知咋

快啲同佢上實驗堂啦

係真唔係吖
呢啲就仲可以扮嘅
一做實驗就知㗎喇

好心你啦

一做實驗狼過你

講真冇人信

人地以前讀女校
可惜唔係旗袍

唔使自爆性癖嘅

女校啲女好變態㗎喎（我體驗過

呢種性癖唔算過份

傻仔嚟嘅
你變態過佢哋咪得囉

不過太變態就係黐線㗎喇

旗袍不是重點
女校先係重點

咁你點解要打第二句吖
唔使講㗎喇

點變態法

著校服已經好夠 我驚我精盡人亡

但係旗袍嘅話 一見到就精盡人亡吖嘛

早好撚多野做

唔著仲精盡人亡
點解個個都有女同學呃架

唔得 真係好變態
見識過會怕咗女人

揀女朋友一定唔會揀讀女校

盲生

唔似一個女仔
比起男仔更男仔

著保良局最正

其實旗袍真係咁正咩
我都係鍾意保良局多啲

報報早
今次要趕啲乜呢

你要呃都有㗎

各位早晨
又會俾咁多人發現嗰編嘢嘅
我諗住偷偷Post完等佢沉地

保良局小學吖嘛

保良局啲小學又係超正

上網搵班相嚟J犯法咩

唔犯法
不過引致公眾不安

保良局小學畢業

唔咁揚冇事嘅

班相正啲
尤求係坐前排嗰啲

啲小六條裙短到

戀童淫蟲

直頭係淫魔

努力最後校對中

屯門色魔

我又唔敢做啲乜 淨係敢喺屋企打J姐

上回講到飛揚一心諗住匿埋，但原來早就俾必然發現！
係氣息！
必然向飛揚展開攻擊！
飛揚邊擋邊避！
一時擋得切！一時擋得切就擋唔住！
飛揚想搵搵四周有乜可以幫幫手！
但四周除咗爛銅爛鐵，就係西貢獻命嘅屍體！
原來西貢獻命班人早就俾必然收晒皮！
飛揚知道淨係防守係冇用！要進攻！
飛揚盡全力同必然死過！
互有攻守，仲俾飛揚斬中必然一刀！
可惜唔入肉！
必然嬲嬲豬！向飛揚展開猛烈攻擊！
飛揚好叻仔㗎喇...同必然互有攻守...仲斬中必然一刀...
唔使講出口都知啦～大家都睇死飛揚會俾必然秒㗎啦～
真係算係咁㗎喇...真係頂唔住喇...
就喺飛揚雙腳軟落嚟...
就喺必然快要向飛揚使出最後一擊之時...
「求生嘅本能～搖擺～搖擺～」
飛揚耳邊好似...聽到...
「身體每一吋肌肉同筋骨都會自然咁作出配合～搖擺～搖擺～就好似反射動作一樣～搖擺～搖擺～」
阿月把聲...
飛揚好自然...好似反射動作一樣...用右手喺大髀上拔出匕首...一擋！
擋住必然嘅最後一擊！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

擋住咗...竟然可以用匕首...擋住...

大量嘅綠色粒子...由必然手上嘅綠光刀刃與我手上把匕首刀刃之中飄出！

我又好自然咁...用匕首推開必然...再向佢身上刺！

必然一邊向後退...一邊用刺眼嘅綠光刀刃擋！

但每擋一下，我都會再向住必然嘅要害刺埋去！

點解會咁...隻手...同身體...無意識咁自己郁...自動向必然作出攻擊...

仲要每一刺都係向住要害刺...

我向住必然步步進迫！佢就用刺眼嘅綠光刀刃擋擋擋！

必然只可以忙於格擋，並冇任何空檔作出反擊！

點會咁...我點會識得用匕首？我從來都冇學過點樣用匕首！

一刺一削再一刺！刀刀都好順暢流利！

就如行雲流水一樣！

就喺我全完失控咁迫向必然進攻咗好幾十刀之時...

“颼！”我一刀就插入必然右邊肩膀！

入...入咗...插得入！

必然立即揮刀一斬！

我立即以匕首擋住！再順勢彈後兩步！

望住必然撳一撳右邊肩膀，但都仲係有大量綠色粒子飄出！

估唔到...估唔到把匕首插得入...仲要好似插得幾深！

雖然唔知而家係咩情況...但好似對我好有利...

只見必然緊握精神刀，刀刃同佢身上嘅綠光就越閃越光...越閃越刺眼！

真...真真係...有利嘛？

我呢頭都未諗完，嗰頭必然就踏前一步...一跳！就跳到我面前使出一閃！！！

自然反應之下，我立即反手舉起匕首一擋！

可以話...好輕鬆就擋住咗...

我再順住個勢...用匕首一直轉到落必然隻手...一削！

少量綠色粒子由必然前臂飄出！

同時！必然一腳踢落我個肚！

『嗚！』我整個人就退後幾步！

被踢中都仲係好撚痛！

右肩同左前臂都飄散住綠色粒子嘅必然並冇停落嚟，再以忍步迫近！向我施展亂刀狂舞！

我立即以匕首邊擋邊向後退！

“嗡嗡嗡嗡嗡！嗡嗡嗡！嗡嗡嗡嗡！”明顯！必然嘅攻勢比之前更猛更快！！！

相對地，我亦都可以輕輕鬆鬆逐一招架！！！

刺眼嘅綠光喺我面前閃過不停！

我就向住貨倉方向後退！

當我後退到接近貨倉嘅鐵皮牆身之時...我一刀擋住必然嘅橫斬！順勢踩向鐵皮牆身！

我踩住鐵皮牆身跑上兩步，再一個轉身飛落嚟！飛向必然嘅背後！喺空中使出背刺！

之但係必然都唔弱！立即以精神刀使出背擋！再順勢將我彈開！

呢一彈，就將我彈到去差唔多有十米之遠！

我雙腳踩實塊爛地！都滑行咗幾米！

真係唔係講笑...就算係我而家唔知做乜鳩無啦啦好似爆Seed咁...都係唔...

我呢頭都未FF完，嗰頭必然又離遠向我揮兩刀！

“嗡！嗡！”兩道綠光刀氣就勢凶夾狼咁砍埋嚟！

我又好自然咁立即舉起匕首一擋！再反手握匕首又擋！

化解咗兩道刀氣之後，必然又爆晒氣咁以忍步衝過嚟！

我巧妙咁側身避開必然嘅一閃！

當必然斬開我身旁架貨車之時，我一個轉身就反手握住把匕首插向必然後頸！

危急之下，必然順勢轉身！勉強用精神刀擋住我嘅致命一擊！

但同時，必然失去平行！只能單手撳住塊舊地...嚟個側手翻！嘗試同我拉開距離！

我見機不可失，就乘勝追擊，反手手持匕首，以忍步迫向必然！

必然一穩住步腳，就立即向我揮刀！

今次我以左手精神刀一擋！

“嗡！”紅光刀刃就擋住刺眼嘅綠光刀刃！

同時！我直接用匕首片向必然條頸！

必然手上把精神刀俾我牽制住，只能徒手捉住我前臂！

我再順勢一腳掃必然後腳！將佢掃低！

喺射燈照射之下...白光圈之中...就喺必然失晒重心...就喺紅光刀刃壓住綠光刀刃...就喺我反手手持匕首壓向必然條頸...壓到落地之時...

停咗...我手上把匕首壓住必然條頸...停咗落嚟...

我冇兜嘢片落去...只係降住咗必然條頸...

唔係...唔係話我落唔到手...唔係話我想放生佢...

係我...冇晒反應...

頭先嗰啲...自然反應...突然消失晒...

必然見我呆晒咁...立即橫刀一斬！

『嘩呀！』我嚟唔切避...心口中咗一刀！

大量嘅紅色粒子喺心口噴出！

好痛...呢刀...好深...差啲就冇命！

必然一個蜈蚣彈就彈起身！再衝向我面前斬幾刀！

我完全冇晒頭先嘅反應！只係識得用精神刀鳩擋兩嘢...

“嗡！”然後就俾必然斬斷我隻左手手腕！

握住精神刀嘅左手隨即飛上空中...化成無數紅色粒子！精神刀嘅紅光刀刃亦同時消失！

必然再一腳車向我個頭！

“咚！咚！”精神刀柄由空中跌到落地之時...

『嗚呀！』我成個人亦凌空三百六加轉體七週半瞓落地上！

點會...結局點會變成...

必然行到嚟我面前...

『唔好…嗄...唔好…嗄...』我一路向後爬…一路向住必然伸出左手...

大量紅色粒子喺我嘅前臂斷口飄出...

必然雙手舉起精神刀...綠光刀刃越嚟越光...越嚟越刺眼...

當必然將把精神刀舉到最高，要向我使出袈裟斬之時…

『唔好…嗄...唔好！』眼前嘅一切開始變慢…

發出綠色光芒嘅刀刃直砍落嚟嘅速度都慢起嚟…停落嚟…

接著…就係…我前臂斷口…同刃刀之間嘅位置開始扭曲…

不停扭曲…扭曲…產生出黑色嘅…深淵一樣黑嘅…黑洞…

越嚟越黑…眼前一切…整個空間…正被深淵一樣黑嘅黑洞吞噬…

「嗚...呀...嗚呀呀呀呀！！！」只聽到必然大叫之後...

“轟！”一聲巨響！

黑洞之中爆出無數咁多綠色粒子之後...消失咗...

帶住點點親切嘅...綠色粒子...

綠色粒子亦都喺空氣中慢慢飄散...消失...

發生咩事？咁...必...必然呢？

我仲感覺到必然嘅氣息...

我勉強坐起身...望望氣息嘅來源...

我望到不遠處...必然跪咗喺地上！胸口飄出大量綠色粒子！

必然單手撳住胸口...另一隻手...成隻左前臂已經斷咗！斷口亦飄出大量綠色粒子！

咩事...頭先發生咗...咩事？

必然身上嘅綠光越嚟越弱...胸口同斷口飄出嘅綠色粒子越嚟越多...

必然撳住胸口...慢慢起身...

唔係...唔係仲要打吖化...

只見必然慢慢向後退...左搖右擺後退多幾步...回身一跳！逃走！

走咗...越嚟越遠...必然嘅氣息...遠到...感覺唔到...

好喇...好喇...執返條命喇...

唔係唔係...仲有綽姿...

『綽...綽姿...綽姿！』我都左搖右擺行入貨倉...

喺貨倉裡面...微弱且閃著嘅燈光之下搵...

有唔少女仔瞓咗喺度...

『綽姿...綽姿！』我就唔理得咁多...努力搵綽姿嘅身影...

好彩嘅係...唔使搵好耐...就俾我搵到！

我跪喺仲熟睡緊...仲著住整齊校服嘅綽姿面前...攬一攬...搖兩搖：『綽姿...醒喇綽姿...』

搖多兩搖...再搖多兩搖...

「唔...嗯...呢度係...你...你點解會...」綽姿摸住我左前臂嘅斷口...

『你醒就...』

突然…覺得有啲攰…

『好...』

好眼瞓…

「唔好...唔好進入深層睡眠住…」

四肢乏力…

…

..

.

TO BE CONTINUED

今晚出完

三句預告

[Day 12－片翼光芒] PART 01

喺學校嘅操場上，著住整齊校服嘅學生越嚟越多。

今日係...開學嘅第一日...

已經將[Day 11－不入虎穴] PART 10 Upload上Facebook同紙言

又瞓

爆完Seed暴完走覺完醒都差唔多要收一收皮啦

壓抑得耐, 谷埋谷埋。。。。
色魔出沒

可能已經行動緊
但係廢腸自己唔知

打J夠㗎喇 舒晒出嚟

可以放心 絕對冇咁嘅事

咁大壓力 唔記得都唔出奇喎

一啲壓力都冇
生活得好幸福

咁係因為你夜晚做色魔
抒發晒啲壓力啫

夜晚小學生瞓晒覺

破門入屋搞小學生嗰個仲唔係你

邊有咁勁

聽我教先用lv3咪冇事囉

最多咪遲幾分鐘瞓

各位早晨
真係見到個勁可愛嘅小學生

又要麻煩狗狗

真係勁可愛
唔得 要忍住

真係勁可愛得意天真無邪

驚已報

我乜都冇做過
淨係用嚟做桌面咋

即係有偷拍啦
又要搵狗狗

唔係偷拍 係上網搵嘅
唔好俾啲家長知道 一陣又話極速報驚

不誠實使用電腦

真係萬惡
BTW發現嗰間小學原來係屯門區
屌 唔好咁大誘惑好唔好

黃金海岸

過嚟搵我吖

你肯先算啦
到時你淆底就唔好啦

無有錯

上回講到飛揚好自然...好似反射動作一樣...用右手喺大髀上拔出匕首...一擋！
擋住必然嘅最後一擊！
唔知做乜春，飛揚好似爆Seed咁用匕首同必然打起上嚟！
仲要好勁！打到必然冇反擊餘地！
就喺飛揚正要用匕首向發出致命一擊...
停咗...飛揚冇晒反應！
仲要俾必然斬斷手！
就喺呢個時候產生黑洞！
爆到必然受重傷！逃走！
飛揚帶傷去搵綽姿！
好彩好快就搵到！但當綽姿醒返之時，飛揚就進入深層睡眠...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 12－片翼光芒] PART 01

喺學校嘅操場上，著住整齊校服嘅學生越嚟越多。

今日係...開學嘅第一日...

我同賣藝都好早就入到嚟...

新學校...新環境...第一日上中學...

咁早就返到嚟，唔係因為緊張...唔係因為我哋係乖乖學生...

為嘅係...

「喂～嗰個女仔好靚女呀呵～」賣藝喺我後面指住前面遠遠嘅同學講。

𥄫女...

冇錯～我哋咁早返嚟，就係想𥄫𥄫有冇靚靚師姐～靚靚同級或同班同學～

𥄫咗咁耐，除咗話有個年輕貌美嘅靚靚Miss之外，就真係冇一個睇得上眼。

估唔到而家終於都...

『超靚女囉～』我亦望上前，望住一個同班女同學既背影。

嬌滴滴嘅身段啱啱開始發育...

校裙總係唔及膝...

露出一對幼白美腿...

真係估唔到...估唔到𥄫咗咁耐終於俾我𥄫到...

仲要係同班...

更估唔到嘅係...

「喂～我地由小三就Friend到嚟中一，你唔好同我爭吖～」賣藝搭一搭我膊頭。

『痴線嘅！你唔好同我爭就真！我會愛佢一世㗎喇～』我望住呢個女同學嘅背影，好似著咗迷一樣。

一個散發住光芒嘅女仔...

我第一次見...

就好似天使一樣，光芒不斷吸引住我嘅視線...我嘅靈魂...

更估唔到嘅就係...咁快就俾我...遇上一生中要遇上嘅命中注定嗰一個...

望住呢個企喺遠處嘅同班女同學...一轉身...笑面裡帶著點點哀愁咁望住我...

整個空間漸漸變成灰色…分裂…

分裂到同班女同學笑面裡...點點哀愁裡...粉碎...飄散...

當我再次有意識之時...再次睜開眼之時…

『阿...月...阿月...月...天...花...』天花板…

我...我返咗...返咗...

「你醒喇？」係綽姿把冷淡聲...

綽姿...綽姿！

爆房

我一彈起身，就見到著上整齊校服嘅綽姿企喺床邊！望實我！

『綽姿...綽姿！』我立即跳落床！攬實綽姿！『太好喇！你冇事實在太好喇！』

冇事喇...冇事喇！平安冇事返到嚟...實在太好喇！

我攬到綽姿實一實...然後就感覺到自己上半身...好似...咁空虛咁㗎呢？

我鬆一鬆開...望一望自己上半身...

冇著衫...

『嗚呀！』我立即跳返上床！用張被包住自己！『點解淨係得條緊身褲...冇著衫㗎？！』

「我就梗係冇事啦...但你好似好大件事喎...」綽姿冷眼打量住我...

『我...我？』我有乜咁大件事？

唔係唔係...我日日都好大件事㗎啦！

「你尋晚...進入深層睡眠之前，左手就已經斷咗。身上仲有好多傷痕...而且...我仲喺富泰個貨倉裡面。究竟發生咗咩事？」綽姿翹起雙手，挨喺梳妝檯邊，打量住我。

『我...我吖...』我尋晚...尋晚發生過咩事呢？

我好努力咁回憶...回憶...嘗試回憶尋晚...

我記得尋日：『你俾人捉咗...然後真係有個要幫西貢獻命護送嘅委託...我接咗...』

「嗯嗯...」綽姿點點頭，等我繼續匯報。

『然後...我接咗委託...仲有三個空位...』我再諗諗...『跟住就有多三個成員加入...三個都係執行者...』

「嗯..」綽姿點點頭，諗一諗...

『到咗夜晚...委託時間...我就精神化之後趕過去貨倉...』我再諗諗，『然後...差唔多去到貨倉之時，我感覺到兩股陌生嘅氣息...仲有一股...係逆行者！』

「係逆行者？你遇到逆行者？」綽姿有點緊張！

『係！個逆行者仲要係必然！』我記得...我記得喇！

「仲要係...必然？」綽姿有啲驚訝！

『係！然後好快就有一股陌生嘅氣息消失咗...應該係俾必然解決...得返一個執行者同必然交手！』尋晚嘅影像...

「嗯...」綽姿邊諗邊點頭。

『我閃埋一邊...偷偷觀察佢哋兩個大戰...但唔使幾耐，執行者都俾必然解決！』化成無數嘅紅色粒子...

「嗯...」綽姿皺一皺眉...

『然後...必然發現咗我！仲向我展開攻擊！』冇錯喇！我係有同必然打起上嚟！！！

「點解你仲未死？」綽姿皺住眉咁打量住我...

『我...你而家好想我死咩？！』我頂你個肺吖！枉我咁緊張你！你就好似好想我死咁！

「唔係話想唔想你死...你無可能捱到必然三招...更唔好話只係斷咗隻左手...身上幾十處刀傷...仲可以有命走嚟搵返我...你唔好成個女人咁得唔得？」綽姿冷眼打量住我。

『我！我...』係咯...點解我仲未死㗎呢？

「點解佢冇殺你？」

點解佢冇殺我？係咯...點解...

『我...我唔記得...』我真係...真係冇印象...

「嗯？」綽姿疑惑咁打量住我。

『我真係...冇印象...我只係記得...我真係好似捱唔到三招...然後...然後就...唔記得...』然後...沒然後一樣...

「唔...算啦...」綽姿行去著返件大褸，「你進入深層睡眠之後，我出過去睇過...西貢獻命班人全滅...仲有...執到四把精神刀柄。」

四...四把精神刀柄？

「有一把應該係你嘅...其餘三把就...」綽姿諗一諗，「應該係其餘三個執行者。」

咁即係話...仲有一個...喺我去到之前就已經俾必然解決...

果然...

『咁...咁喺貨倉裡面嘅女仔呢？有冇見到有個白色長髮...廿歲左右㗎...』係子茵！

的確！我擔心子茵！

「白色長髮...」綽姿諗咗諗...「邊有咁多時間理咁多？！」

『呃...』又好似...真係...

「不過你又唔使咁擔心...我估...搞到咁大鑊，西貢獻命唔會再用嗰個倉...就算過去睇睇都未必會...班女仔...應該醒返之後就走晒。」綽姿拎起個袋仔。

『嗯...』望就咁望啦...

之不過...有一點我唔係唔記得...就係同羅羅一齊嘅事。

我冇講出嚟係因為唔想俾綽姿誤會我掛住溝女...

「帶你返到嚟，我見你件緊身衫都爛晒穿晒窿...所以就幫你除咗佢。」綽姿著埋對婆仔鞋。

『哦...哦...』我條緊身褲夠爛晒穿晒窿啦...又唔見你幫我除埋...

「你今日抖抖。我會再諗辦法再追查...」

『哦哦...小心啲喇...拜...』

「拜。」

當綽姿行到去大門...當綽姿打開大門...綽姿呆咗咁企喺度...

因為門前就正正企咗個...著住黑色毛毛大褸...好高...大約有190cm高...留有長長嘅中分白髮...前陰長到落胸前...後面長到落大髀...就連對眉都係白色...面色蒼白...帶滄桑嘅...男子！

呢個長白髮男子係...

「片翼？！」

今晚出完

三句預告

綽姿帶住極度驚訝嘅聲線...噏咗“片翼”呢兩隻字出嚟...

冇錯...呢個型到核爆嘅長白髮男子就係先行者No.2—片翼！

我立即跳落床！企到個人直一直！！！[/size=4]

我真係淆㗎

一尾呢

屌

俾你哋睇穿晒喇

定係酒店妹

屋企人無端端話想去玩

邊有咁易見到一尾

囡嘅我都唔敢出嚟應約 更何況仔

一家玩酒店妹 真有錢

出嚟坐低飲吓嘢啫

騙徒手法

係唔係爸爸包晒

明明係你叫我嚟搵你

我怕羞嘛

有個會玩嘅爸爸真好

你又冇諗過我會唔會怕羞嘅

大家都係怕羞仔

[

門

連睇兩篇飛揚好型

Btw飛揚唔記得自己爆seed?

帶套

終於型返次

多數爆完Seed嘅人都唔記得自己爆過Seed

嗰時嘅意識應該俾人強行接管咗

意識錯亂都唔定㗎

捉咗隻蚊喺扭蛋入面 點玩好

飛揚呢

三聖？！
你唔係真係屯門一日遊吖化

老豆老母: 海景露台房
我: 返鄉下餵蚊

你係做代表？

以為自己係去做孝子
點知過幾日佢哋就book房

陰公豬
有冇得即日來回

點捉㗎
chok隻蛋整暈佢

聽日上 星期日返
個earbud好似聽日就到

佢喺我面前飛嚟飛去
我忍唔住精神化用兩隻手指夾住佢

要返倉了
自己去倉拎

至少都keep三日啩

自取？

yes

三日辦工時間

各位早晨
就快到夏季校服嘅日子

睇到底褲仔

透晒Bra 屌帶小背心

屌帶

彈吓條吊帶都幾好玩㗎

屌條帶

插條J落去

黐線

有冇見過啲係翹過後頸嗰種？真係好撚淫

直接扯住條嘢嚟後入啦

識玩

直接同佢去寵物店揀埋頸圈啦
個店員肯定以為係買俾隻狗
但係條囡心裏面就最清楚
羞恥度UP

玩禁室培慾

一路屌一路打吓pat咁

咬吓乳頭

打完一下pat就問佢頭先嗰啲係咩聲
答唔出就再打

邊問邊打

樓上成班變態佬

打五十下就要由一數到五十

毒撚咪變態囉
富二代咪grey囉
公平咩

樓下一堆小妹妹

紅晒啦

有人嘅地方就冇公平

原來廢腸鍾意屌埋啲咁嘅嘢

咩都要試試

變態佬

用手咋喎

咁都叫變態

雪滑幼嫩嘅屁股仔好易紅

上回講到飛揚夢見自己返翻去啱啱升上中學，第一日開學。
飛揚同賣藝都好早返到學校...𥄫女。
𥄫咗好耐，只係見到個正正Miss。
然後突然俾飛揚同賣藝發現到有個同班女同學勁靚女！
賣藝叫飛揚唔好同佢爭～
飛揚睬佢都戇鳩～因為飛揚已經肯定會愛上呢個女仔一生一世。
真係估唔到...咁快就俾飛揚...遇上一生中要遇上嘅命中注定嗰一個...
飛揚醒返，綽姿問飛揚發生咩事。
飛揚見綽姿冇事好開心！
講返自己尋日綽姿俾人捉走咗之後，接委託...仲有三個隊員...然後到委託時間就發現有行者同逆行者打緊！
個逆行者仲要係必然！
綽姿好驚訝點解飛揚唔死得！
之不過...飛揚就諗極都諗唔起...好似忘記咗啲嘢...
綽姿叫飛揚抖抖，自己打算返學。
當綽姿行到去大門...當綽姿打開大門...綽姿呆咗咁企喺度...
因為門前就正正企咗個...著住黑色毛毛大褸...好高...大約有190cm高...留有長長嘅中分白髮...前陰長到落胸前...後面長到落大髀...就連對眉都係白色...面色蒼白...帶滄桑嘅...男子！
呢個長白髮男子係...
「片翼？！」
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

綽姿帶住極度驚訝嘅聲線...噏咗“片翼”呢兩隻字出嚟...

冇錯...呢個型到核爆嘅長白髮男子就係先行者No.2—片翼！

我立即跳落床！企到個人直一直！！！

綽姿講過㗎嘛！SPIRIT係一個階級觀念好重嘅組織嚟㗎嘛！禮儀呢啲嘢都一定會睇得好重！

之不過...而家嘅我冇著上身衫...又係唔係唔多尊重呢？

「今次唔係正式探訪，叫我中村凜得喇。我可以入嚟嘛？」片翼望一望入嚟。

中村凜？原來片翼係日本人？！

唔怪之得咁鬼型啦～

「當然可以！」綽姿立即退開！俾中村凜行入嚟！

中村凜雙手插褸袋，一步步行入嚟：「你準備返學？」

「係！啱啱正要出門...」綽姿企直完個人之後，又小心翼翼咁閂返埋道大門！

「唔阻你吖嘛？」中村凜企喺梳化前，橫視整間屋。

「唔阻！唔阻！」綽姿又企喺中村凜身邊！企到直一直！

中村凜行多兩步，望住我：「唔使咁緊張。」

我今次醒喇！淨係點點頭！

咩今次唔係正式探訪我都唔知咩意思...

都唔知有冇啲乜規矩要守嘅...

中村凜再橫視多兩眼，就行到埋梳妝檯摸一摸：「呢度嘅環境都唔錯。」

綽姿又跟住中村凜身後：「托賴...托賴...」

原來咁都叫唔錯？真係托賴囉...

中村凜行到去窗邊，望住窗外嘅街景：「聽講...你哋近期嘅委託都係失敗。」

嗱！入正題喇！

我就知好似你呢啲大人物大駕光臨一定唔簡單㗎喇！

原來係為咗...委託失敗...

「好對唔住！因為...因為遇上逆行者...」綽姿都未將要講嘅說話講完...

「唔好...」中村凜諗咗諗，「唔好接啲能力以外嘅委託...萬一覺得隊員唔足以應付...嘗試尋求其他行者支援...報酬固然重要，但安全完成委託先係最重要。我唔想...再失去人材...」

人材？我呀？

嗱！果然大人物講嘢係有見地得多呀！

呢啲先係做大事㗎嘛！

不過講開又講...乜原來除咗委託嘅隊員之外，仲可以搵人其他行者幫拖？

咁...點搵？增加隊員數目？

得㗎咩？唔知喎...係唔係隊長先可以更改設定？

「係！」綽姿向中村凜鞠個躬，「以後我知道應該要點做。」

啱吖啱吖～我唔知唔緊要吖～最緊要係綽姿知吖嘛～

「你哋失敗咗咁多次，收入應該唔多好。所以我幫你哋安排咗個委託。」就喺中村凜一講完...

放喺茶几上部電話震咗兩震！

係...係我部電話？

同時，綽姿都喺褸袋拎出電話一睇...

呃...我係唔係都要去拎部電話睇睇？

唔好理喇...都係拎起睇睇先啦。

我就喺茶几上拎返起部電話，開返個SPIRIT Spp...

畫面就彈咗個...“緊急委託”嘅方塊...

我再撳入方塊睇睇...裡面就寫咗...“緊急委託：消滅所有變節行者”！

同時...“咕嘟”我聽到綽姿吞咗一大淡口水...

乜嘢係...變節行者？

「好好準備。委託嘅時間同集合地點，會喺稍後傳俾你哋。」中村凜一轉身，就向住大門方向行。

「係...」綽姿點一點頭，「我送你...」

「唔使送。」中村凜就打開大門。

「係...慢行。」綽姿再點一點頭。

等到中村凜行出大門...離開...綽姿先再閂返埋道大門。

我就行近綽姿身邊：『咩係...』

我都未問晒成句，綽姿就一手撳住我個嘴！

做...做咩姐...唔想我問咁多嘅話，講句咪得囉...

綽姿一邊一手撳住我個嘴，一邊好留心咁留意...門外...

呢個姿勢都維持咗好一段時間...

「今次真係弊...」綽姿鬆返開隻手，行去窗邊偷偷望出窗外。

『嗯？弊乜呢？』當我想行近綽姿身邊，佢又Fing Fing隻手...向我示意唔好行近佢。

搞咩吖？

「個委託係要我哋...殺死正要轉投逆行者嘅行者。」綽姿再望出窗外多兩眼。

『吓？！啱啱先話唔好接啲能力以外嘅委託...又話唔想再失去人材...而家又俾個咁危險嘅委託我哋？』真係唔使睇內容都知極危險啦！

「你唔係信佢講嘛？先行者上得嚟...即係代表覺得我哋存有異心...呢啲委託都係用嚟考驗我哋...」綽姿望出窗外多兩眼，就拉埋窗簾。

『你有異心咩？』我睜大對眼，望實綽姿！

「你吖。」綽姿冷眼打量住我。

『我...我邊有吖...喂唔係喇唔係喇...反正都係喇...不如一齊去做逆行者啦！』呢個可能真係一個求生嘅機會！

「都話你有異心㗎啦。」綽姿無奈咁擰擰頭。

『唔係呢...唔係呢...』我都未講完...

「唔好再諗喇。我哋而家要做嘅...就係做好準備。」綽姿除返對婆仔鞋...放返好個袋。

『吓？做...好準備？』點做吖？要做啲乜吖？

「同你去買返啲裝備先。唔單止你件緊身衣，就連件長袍都爛到唔可以再著。」綽姿拎住部電話撳撳撳撳撳。

『哦...』同我買...裝備先...『咁你...唔返學喇？』

「嗯...啱啱同茵婷講咗...」綽姿放部電話喺梳妝檯上，就除埋身上件毛毛大褸。

『哦...』睇嚟...真係好緊張...

呢個緊急委託...係對我哋忠誠嘅考驗...

咁我哋完成到嘅話...又係唔係代表我哋夠忠心？

今晚出完

三句預告

[Day 12－片翼光芒] PART 02

綽姿拉開背後條校服拉鏈，正要將條校裙除落嚟...

『咁...我都梳洗先...』都係回避一下...回避一下...

其實係發現飛揚尋日差啲做低必然
所以驚佢變節啫

已經將[Day 12－片翼光芒] PART 01 Upload上Facebook同紙言

大家都諗多咗 真心想俾啲收入來源佢哋

好有可疑

你唔係唔信吖化

好想飛揚快啲再爆seed威比綽姿睇

今日篇文仲短過飛揚碌尻

最好保護到綽姿添

都係多過千五字啦

但係照樣黑面

谷到少少就打晒J咁

迴避 錯字

心口見骨

綽姿黑住面：「使鬼你保護。」

小饅頭

少少就夠

謝校對

肉嚟㗎

我前兩日嗰條片啲囡正好多啦
又後生又大波

真係唔係太鍾意大波
小饅頭正好多

點解啲日本妹可以發育得咁好

睇下今日推唔推得爆先

有幾多真係天然

唔係咁突然嘛

啲腳冇得呃人喇啩

都唔係啫

腳點同波

原來都984㗎喇

我覺得波好多都係天然

好多乽假㗎 啲奶假㗎

哇屌
加多個6字我就仆街

唔好亂講嘢 Watching you㗎

新Post已開